[ I/A ] Brown Dust (29) - 24號六魔更新

韓國 NEOWIZ 3月6日宣佈戰略指令RPG《Brown Dust》（iOS/Android）預定於3月7日正式配信。

遊戲核心內容是陣營配置，先在戰前佈置我方十體傭兵角色，再在戰鬥階段時接雙方角色的攻勢移動順來互相攻擊。作品之內有多達300名角色，而且全都均可提升至最高階級別。

IOS：
AN：
QooApp：

好撚唔開心

【照顧絲打區】

【攻略】

日版速刷首抽方法 (遊戲內建)

右上角設定
PLUG下方那排日文 點下去
打上Reset 就重來了

【日本評價網】

【大陸仔評價】

【升星方法】

張圖死左, 大致上就係刷一般券抽狗糧(銀色星既角色), 升LV, 跟住昇級由1星升2星, 2星升3星, 漫漫長路升到5星再比5星角食

【韓服圖鑑】

Q&A:

Q:隻驚洗唔洗刷首抽
A:最好就刷 因為抽五星機率只係1% 十次十連都唔中係經常既事

Q:刷到歌基+是但一隻開唔開波好
A:開 再問就ban

Q:課咩野包係最抵屌
A:新手500%

Q:隻驚好似好複雜 唔知點樣玩
A:呢隻驚好似捉棋咁 放錯人錯順序都會影響哂成場結果 自己慢慢摸索啦

Q:好多體力唔知點洗好
A:新手一開始就衝主線 唔夠打就刷符紋/肥料升主力

Q:無錢又無肥 幾時先有得刷肥關
A:星期五至日或日本假期特定時間

打錢關最快放法

Q:抽咩pool好
A:盲既先抽盲盾

Q:抽到好多三星做唔做升星肥好
A:唔做 好多三星都有用 廢既就將佢+9 兩隻+9合一隻原四

Q:抽到重覆五星食唔食好
A:隻野勁就食 廢就做升星肥

Q:sup狀態會放邊 唔識用
A:下一個順序

Q:隻驚肝唔肝
A:唔肝、因為可以掛機打素材，但係唔會失樂趣 因為掛機成日會唔夠打 而且pvp 公會戰 地下城 搶礦 打符文高層 全部都係要用腦去諗同試

Q:無課玩唔玩到
A:玩到 育成Game課左只會資源黎得較快

Q:六魔星點有
A:無得首抽 用魔幣換

Q:點樣買體係最抵
A:神秘島係有粉既情況 係交易所用石刷商店買體 抵過直接用石買

Q:敏捷有咩用
A:被攻擊時有機率觸發減35%傷 debuff持續時間減半

Q:盾既減傷點計
A:盾既減傷係乘上去,最高70%減傷,盾同減傷實測係同一樣野,敏捷可以另外疊加,盾+敏捷可達80.5%減傷

Q:可唔可以一次過升星 逐隻逐隻禁好煩
A:可以 去升星畫面左下個傭兵選擇

Q: 邊隻先解到歌雞招魅惑？
A: 隻驚分免疫同淨化，免疫只可以防止中，已經中咗既話無用
淨化只可以解，未中既話無用
免疫：
淨化：

Q:呢兩個咩黎?
A:上面係暴擊率，下面係暴擊時既額外傷害[/quote]

Q:SET左掛機之後去訓覺, 唔通又要較埋鬧鐘起身閂機?
A:

Q:綠盾要點先有?
A:去傭兵合成果度合, 用4隻4星合出黎, 其中阿叔果隻4星係用4隻3星合, 當中最難有果隻臭雞(アセラ)要用P點抽

Q:任務個30日FEST我有日唔小心做唔完, 係咪收得皮?
A:30日既意思係你30日內每日做晒就最快30日拎到, 做慢左咪遲D拎到, 做完會繼續有第2個30日重新開始

Q:符文6星R勁d定係5星UR勁d?
A:

Q:符文SBB勁d定ABC勁d?
A:

放工留名

之前抽抽埋埋既垃圾牛角妹準備出陣

lihkg 1
lihkg 2
lihkg 4
lihkg 7
lihkg 8
lihkg 9
lihkg10
澳門首家線上賭場啦
HKG香港
4DG

以上為真 連登公會 （隨時再update）
新玩巴打注意, 唔係list入面唔關連登事

入會後請第一時間Set公會戰陣型

有個save係到
慘，無得重玩

搞到我又開POST

可能係因為日服
有啲咩法例保障玩家
如果要nerf蠻女要賠好多？

今朝先+1咗隻MK仔 屌

可以重刷

首抽建議:
(五星卷)

(呢隻用P幣抽->)

比人屈完盲女就到修女
點升分呀屌你老母

隻game泡game黎架wo

有咩可以counter修女 練定先

新post留名

ans : 盲女counter 修女

兩隻都冇

mk仔完克

其實六魔都未高加值 唔駛咁驚

其他buff過既5星可能仲大影響
e.g. 盲盾

rip mk

條list好似無盲盾

盲盾唔buff埋

仲有d咩係buff左

慘
咁大家準備被屎忽牛角妹爆到炸裂

係時候玉莖重生

獅子已經煩
依家仲牛角
屌

上個post上熱門

lm

先攻牛角 我仲點玩二排陣

伊奇
你老公白魔等緊你啦

5月24日後, 假如改動跟足韓版
無限陣係咪收得皮 ??

屎忽+機械妹=完場

大佬你叫宜家d六魔+2/3點跟

大家六魔既加值都上去
應該隨便就俾屁股牛角妹打到四分五裂

屌估唔到跟車咁貼
我都好鐘意修女bb架

快d buff埋 冰盾 屎忽 機妹

5月24日有BUFF佢地啊

包晒啦

屎忽加0點跟

石巨都未加9

屎忽係邊隻？

5星輔 單體buff

打開圖鑑 支援入面 屁忽向住你果隻

有無出埋轉移呢唔知

開心share

你用mk劈上第一個時唔講！？

課課課

一隻都無

屌咁應該儲番1500換修女定一路加六魔上去等轉移算呀

禮台下觀禮的MK賤男卻只能係心裏回味新娘子以往高潮時面上泛起的紅葷 ！新娘子臉上的精液早已被抹掉，準備迎接生命中新的一頁。

我要迎接生命中新的一頁

我有呀

bin女

棄Game

其實我地要開始搞合併未？

快點強姦我

你快d整返我地份角色表先
3月係T0

屌你地10會又真係應佢架wo

T0大陣

見人地2100分 我地要唔起
留返比你地

屌 仲mean過我 ho ball

係我個POST搞D咁既野,你覺得我會收咩

佢應該以為我地一伙

好波

係咪可以比曬d 書冰盾食啦？

好彩呢個禮拜都仲十五十六緊換唔換MK仔好 而家一於+2隻白魔BB

咁我呢

搵你既mk囝打j啦

落返去500名喇你

有冇巴打知改版後屎忽咩技

有冇好心巴打一次過POST晒改左技既角既技能

呢個po真係好唔友善

罪有應得

24號可唔可以唔好咁快黎
又要升定五星
又要儲鑽
又要刷符
做得邊樣

冇架啦 呢幾日係你僅有既一次拎到第一名

課啦望

韓ser 唔係改技果陣出埋換六魔架咩？
我地日ser冇 ?

可能轉頭會話有

強烈要求退返魔幣

一諗起要打多1000覺醒石 覺隻修女...

睇定啲 日服營運好過韓服咁多 到時有都唔奇既

佛系抽符

Bam

黑色狐狸buff未
跟上韓版咪好快會改

到時一街黑色狐狸

我隻狐狸要發威了
邊個仲夠膽笑

我發覺破滅12好難會跌六星碎

運

你走啦屌

我想打廿粒碎姐
打三十場半粒都無

雙屬符講真好少用
大把人都係單屬+單屬咁用
諗緊之後都係速刷9層 好過打12
12跌埋d 4星5星雙屬碎冇撚用

我想打粒靚既攻血符
我隻蠻女比人講到連下級戰士都不如

講事實

打符文又出N俾我 幾時先有粒SR呀

又要諗要唔要賣女換隻白魔番黎調教

全攻符算啦
多果少少血咪又係一刀比人劈撚死

留名
更新唔撚關我事

重點唔係被人劈死

咁個重點係咩

做乜多左咁多雙防盲盾

會比人炸死

雙屬好似數值加埋係高過單屬
如果 暴率+暴傷/血+防 應該雙屬好啲
但係要抽到啱屬又要UR就

2粒都要岩屬仲要sr以上
咪玩啦

四星+9之後再抽到係咪直接做肥料?

暫時係

新手盾+3 係咪會坦過毒盾? 我仲有冇其他盾值得練? 暫時都係石巨 + 毒盾(後排挑撥) + 吸血

石盾做打手 吸血 毒盾 新手盾擋

Bd已死

mo la mo la

毒盾比對面秒....

石盾越來越無力, 打對面二千都無

大家打緊最後一戰

未+6又未有6星紋想要幾大力

比個15000血+9石巨參考下

終於可以升我隻首抽了
等左好耐

我都想刷符文, 但係又想合肥升六星, 唔知做得邊樣

星期一至四刷符
星期五至日刷肥

升曬6星先 5星同6星攻血都差成30-40%
符文刷10世都刷唔完
6星sr ur 果d都唔知刷幾耐先有1粒
我呢加刷左起馬2萬體都仲未有1粒ur
但係2萬體最小都夠你半隊上6星

刷史來母抵過刷25 5 嗰啲?我見25 5會2 3星史來母又會出卷

其實上左4隻六星之後開始唔知之後再上邊啲啦, 隨時升左上去最後又唔用

機械盾要+幾先有用

我就會刷25 5
25 5 hard 會10張 5張咁出
打屎得果一兩張又冇經 仲要限時打

我主要係刷佢345星肥 唔係既話升六星呢啲2星肥唔會夠用

我估佢應該未打到hard25-5

如果你未到hard25-5都會2張5張咁出
用既體都小d 我都覺得比打屎好

信箱50/50如果爆左 我再拎野 會唔會拎到？ 會變隱性51/50 咁樣？

我就咁睇你上面果張圖就只有魅盾我會上6星
你show多d你呢加有d咩角色上黎先
再針針佢

我未到hard, 唔知夠唔夠打

會變隱性51/50
但唔知佢隱性上限去到幾多

隱性 睇唔到 但拎左頂既野會再出現番

你又諗住儲272把劍最後兩個鐘打?

我决定星期六訓前掛到星期日9點 你班hihi笑什麼笑

斷線

你碌丁就斷

斷左好耐

打屎用7體出成堆1 2星都幾

唔該巴打比啲意見

有諗過再升六星就槌女, 猛男同羅莉法覺醒技好似幾勁, 魅盾食書上+6抵唔抵? 不過都要比獅子+3先, 有人建議過歌姬同黑弓, 但係用歌姬好難排陣, 黑弓好似上唔上6星都差唔多

會然問起自己又想知琴女buff咗咩 所以特登查咗一下韓版patch notes

結論係:無
琴女係日版出個陣已經係buff過既版本
我懷疑日版個公告過一陣就會移除琴女個名

想知bin女改乜
K巴知唔知？

鞭女改咗咩可以睇燭明幅圖
佢幅圖已經buff過既版本

咁韓版未改前係點？

另問魔劍又buff d乜？

另外一個收穫就係發現原來劍聖係韓版係2月buff過
而日版一出劍聖個時既能力都係已強化版

相反啱啱出既既盲盾係韓版4月buff完 (早過6魔buff)
日版出既係未強化既版本

琴女D技無乜分別係個倍率高咗

魔劍我都唔覺有buff
唯一有關係既buff應該係個盾，同修女一齊改強咗

就咁睇你個陣又真係差紋章同+值 要上6星既都上左
黑弓唔洗上6星 入爆擊爆傷會好勁(扣最大生命果招會爆擊)
我果隻67%爆擊 202%爆傷 開場打中看板有機會毒死佢 輸出死緊 (如果6回合冇人比BUFF佢既話)

錘妹得+3就不如唔好入
主教+6 X吸血鬼好坦得 (呢加PVP見到+9主教X+9吸血鬼真係同無敵冇分別 ,只可以等個嘲完左先殺到)
升多隻嘲玩雙嘲會安全好多

如果之後會比主教or錘妹食書 你可以升吸血鬼同錘妹上6星
反正之後會出小天梯

咁快又一個月。。。

thanks 巴打, 咁即係 主教, 槌女, 吸血, 魅盾都要食書? 我而家一隻挑都無係咪魅盾優先?

30日 個ac

槌女優先食書先 魅盾同血鬼未洗食書住都夠坦

我開服玩到依家。。。
開股廢到依家

27日

等多5日又多一本4星書
+9巫女 之後就到黃毛喇

魅盾真正上場又要硬既要+9 食太多書
我建議呢加書先比主教上+6
抽盲盾pool睇抽唔抽到盲盾同魅盾 同時當抽下新sup
因為盲盾+0可以上場 配主教有奇效 以我所知呢加破到既就只有 黃毛 mk仔 高+值既石人 同一隻3星sup
打一d只係入淨化既陣又係無敵(最煩既係d人放最前面搞到d嘲開唔到嘲)
得覺得你呢加個陣係盾未做好d輸出好易死

更正 無敵誇張得濟 只可以話好難死

如果未上主教
盲盾會俾吸血鬼打一野之後流血死

係咪通常一星期先有一本四星書? 你地通常儲幾耐先有600石10抽? 我就黎忍唔住又課金架啦

又真係冇諗過呢樣野

吸血鬼係咪應該用攻符?

血符

我d 4星書多數都係打主線 任務同名譽換
呢加開始覺得冇4星要升就等12000換5星書

好快呢度d ching就會比牛角妹坐爆後排

快點黎坐爆我

本期公會戰一完，又係人事異動既時侯。
LIHKG9現正招生！！！
只要你有心長玩，ＰＶＰ又達１７００就可以申請！！
有興趣既人仕留個ＩＤ俾我，我會盡快回覆你。

每期公會戰完又會流失一兩個同伴過檔去1,2會 灰機

真係無計...LIHKG1,2會吸引力比我地大...好多人都想入...
我地細會好難經營

真係玩到有D灰

無課新手
防守勝率高過攻擊
就黎比人打上1900

你有團, 我邀請唔到你

2 會表示無收到新巴打申請

弱

又係時侯收人

簡化收人

收1－2個 戰鬥狂巴打 鍾意將人地d城打到0果d就岩
對打會戰有熱誠 鍾意瘋狂交流 又有齊強力攻城寵既
排位250以內 快d加入

技術會有戰術組分享心得 捉住你隻手隻陪你打每一場
只要你肯學 你是不會射0的

加我line傾啦 sophi712

一齊打天下

者

捉住你隻手隻陪你打每一場

麻煩2會巴打見此post幫手做打手吹奉

而家退先

7會收人 1700分以上

先

訓

覺

無人入黎2會同小妹一齊玩
依家2會加埋我 有兩個妹妹

好想黎奶爆兩位妹妹

有咩事搵三月妹就好啦

連合成都出魅盾
已經成個星期無中過魅盾以外嘅四五星

又有人抽六魔星

咁你地都抽下

750幣得1%中 800幣1本書

未刷到

好想瘋狂入2會

Lihkg7 公會招收新戰力 1800分以上 必須加入tg gp 希望打入50名內

訓哂 好weak

咪臭系

究竟兩個嘲諷同時開係打邊個先

最優先企前>後
然後上至下

又射3000體落海
棄驚保平安

聽你咁講個心都定d

各位ching早晨

早晨咁多位

入黎2會由我傳授你廢柴都可以上第一既秘技
我就係最佳例子 第一 耳屎鑿

岩聽呀

其實我想全部lihkg上哂頭十 一定型爆全驚

有幾耐風流

一個星期後又要被打臉
雖然依家都被打緊...

Lihkg4正式堀起，誠招2300分以上人士加入，現缺1名成員，目標打入50名內 ，有意者請加我tg: @jimmy8142007

4會勃起

HI JIMMY

點解煮直成日都1001

黎緊buff果堆角我都冇

加油! 會腸一上任即刻有成績

轉季收人

上季5勝1敗排48，目標係只輸一場嘅情況下入50內。有一個位，招一位2000分上下嘅巴絲，有興趣請留名同申請

有無團收非洲人 玩開個團都唔知有無十個活躍會員

好多團都收人

Btw 9會巴打唔好意思，原來我地收左你一位團員
你地要既話可以trade番黑仔比你

新手咁樣起手好唔好？
刷左好耐

起手盲妹作用係零

好
再刷

好似刷pool 1抽劍聖會比較好起手？

利申：唔係好識做新手

打關卡應該好爽

同埋記住抽p幣睇下抽唔抽到臭雞
抽到又another story

好 唔該哂

其實依家D POOL我都唔知 劍聖火法應該係最穩陣
但劍聖唔+9 同 主教扶持好難成大事 火法又.....
所以我都唔知推薦佢抽咩POOL

利申: 新手

lihkg10收人, 入TG打公會戰, 有意申請留ID

收人潮

好想要黑仔bb呀

邊個係黑仔?

會腸條仔

一個星期後就係轉陣潮
24號到底有咩大單野等住我地呢
肯定唔止果堆女更新咁簡單

其實已經第三個
可能因為你地無位先入左我地到。
不過人望高處呀嗎，我都明既。
只不過難免有啲傷感
而且而家收人都唔容易

無機械女

一出冰盾D盲盾全部可以收返埋

不如而家每個會list下有幾多人啦
話唔定active既可以合拼做一個會呢
我覺得係呢度收人已經好難

有冇玩開韓服既巴打知道如果24號跟哂韓服buff，無限陣係咪都會比修女屈機?

我都覺得要整合下，起馬知道連登宜家各個會d人分佈同收生係點

同9會講多次唔好意思先，果陣有兄弟去其他團我都明果個感受

鎚女係咪應該帶猛攻符
比人地隻+3既秒我隻4000多血既5星伯伯盾
我帶破滅符好似無咩用咁

宜家有800古幣。。隻mk加唔加2好

你冇爆擊=廢左3技

玩左2個禮拜到 而家1700 有冇團收留

ok既，我都明白大家既難處。
本身又唔係簽左約唔俾走，
所以都無話邊個岩，邊個錯既。
大家都係想振興公會，保持競爭力姐。

9會依家點，人數如何

其實都暫時滿人既，有少量巴打唔夠活躍。
同埋擔心又會突然走人，會失預算。

吞埋人地個會

一會會腸係 Line group講自己要溫書，唔出聲

轉個頭就係kekeke見到有個叫 lihkg1會腸既人同人熱烈討論緊

大家點睇

溫緊bd姐

唉，做野入錯行真係慘過bd做唔到歐洲人

就快吞埋成個BD tim,整個bd都是我的，諗起都扯曬，打曬飛機

LIHKG 1 - 10 霸哂頭10名就岩

收到風有人係某行業龍頭公司做緊
前途一片光明

屌 點跟呀

10會毛都未出齊 你地威住先

巴打 game id 係咩

打機又勁, 做野又勁
點跟...

爆率符+爆傷符
搭琴女下下都爆 又大力

Qliphoth 不過我而家有團 退團係咪要等1日先入到其他團？

YES

Pish

推post

一句講曬 mk定修女

波可龍巴打

巴打口味咁奇特
有西西唔玩要玩棍

白魔

仲洗諗
梗係修女啦
利申：蘿莉世界第一

我記得某位2會巴打話鐘意mk仔d腹肌

識玩梗係玩腹肌

白魔真係好得人驚
啱啱又比佢一嘢送走5隻

其實性轉左都係冇其他女角咁好j

唔知點解硬係覺得好怪，姐係本身係mk仔變左mk妹，感覺似變性人

你識條春咩

拎住1500幣煩左半日

個SKIN必買

梗係玩白魔啦

搞乜個個會都上巴哈收人

都要+3先打到6格

又射體去刷符

連登冇人了

2200分 求公會

大把人收 等睇出手

4會歡迎你

想問下屎忽同眼鏡盾會點樣改??
加幾多先可以拎出黎用?
我見大家講到佢兩個屌打全世界咁

申左 叫狂神

Tg @jimmy8142007

Add左我tg先 我地會用tg溝通

尋晚係kekeke見到有人用 Lihkg1會長 招人
但全程冇人理佢

又BINC

認真冇追po
sorry 無心冒犯

你死喇你...

依家收人已經唔易，仲要笑佢

碎都冇粒 答你唔到

你大獲了
佢嬲起上黎會貼飲尿段片出黎

會腸比狗屌

新手加入會唔會追唔到進度？

唔會啊
好似4會會長咁玩左十幾日已經2300分
唔怕追唔上進度

貼出黎大把巴打抓住你隻手教你砌女

你睇我就是成功的例子 努力絕對追到，課金更加可以達到高端水平

4會會腸

仲成功帶領4會由400名變50幾名

今晚down黎玩下先

建議呢位巴打起碼刷到石頭人+抽埋100p既3星臭西先好開，條路會好行好多

係,我個首抽就係咁

係邊兩隻？有冇圖參考下

13樓個2隻

有心長玩收個acc黎玩仲化算

睇第一頁呀

一冇新pool真係好靜

唔該巴打

一個禮拜都未夠又叫春

賣一會會腸職位，意密

最好日日出新野 抽到褲穿洞

有少少石就想抽野 屌

買體射符啦屌

發覺自己玩左咁耐都仲未開到符文12層

開完都係打第9層算9數

法官大人，有得抽你抽唔抽。

d野未夠力速刷
仲升緊隻投彈同魅炸 有d心郁郁想升埋雙斧佬

宜家蠻女好似興 血攻符
要打粒好既都唔知要射幾多體

同埋隻巫女食多本書先+9
+9埋就應該速刷得

賣四會會腸職位,意密

最近2會因為上級戰士同下級戰士既關係
好多人狂射猛攻12層

全攻一棍扑死人算

跟

你個隻係平民

$1

尋晚轉左職做下級戰士啦

我地仲有大把未轉職 恥笑佢

典解蠻女轉左一攻一血既？

6500血以上 食到石頭一下唔洗死 唔洗比人一野貫腸

雙buff點都一棍死，但入血符頂到石巨一下，唔洗比人串燒

會唔會流血死又另一回事

你隻英都坦唔到一野，招吸血技咪等同廢技
唔知有冇理解錯，本人塞開防禦石

明晒

如果巫女已經合L左做龍騎...你地會簡 琴女+1 定沉默sup [谷到+9] 黎落攻buff?

關鍵字： 爆炸

Rip
沉默法啦

年少無知...永遠的痛

出左聖杯之後巫女會唔會退休？宜家1516緊升唔升巫女

幾時將d會合併

有個問題
如果我換咗mk
但係修女又buff到痴線
咁我應該要斬纜唔幫mk+上去 換修女
定係亂鳩咁嚟到mk+9

唔洗如果，我就斬纜

你而家mk加幾

MK加左3先

24號更新係咪會將修女改到韓服咁撚勁

會唔會要退都活力妹妹退先

韓服都俾人換一次六魔，冇理由日服冇掛

活力妹9格wo
聖杯同巫女兩個十字都幾難擺陣

下級戰士

聖杯仲要+9先係十字
0至8係三格直條

除左之後唔allin唔係人

*出

大撚獲

hoo ball

屌 放工 番去買體射12 快D出UR啦屌
刷左差唔多成個月 1粒6星UR都冇

無6星UR都第一
有仲唔變負65535名

玩左咁耐一粒6星UR都未見過

玩左咁耐一粒6星UR都未合到過

即係你跌過6星UR啦
一會會腸歐狗

點解咁多人玩左兩個星期可以上到1600分以上...我就黎3星期都仲係卡13××

有無打符文？差好遠

退會預約緊 有無會收人

btw,kekeke做乜鳩

有啲人一星期上2000+

你睇下自己個TEAM可以搞到咩陣出黎,唔識就擺上黎問,問完個配置,就將個陣每一隻升到上6星+覺醒,符文2>4>6咁上 一場PVP最多出9隻,你升好曬,差極有個譜,1800-2000唔會係問題

買！買！買！

石巨, 蠻女, 獅子, 伯法上左6星
基本上好多加值都唔高

符文用到三星之後已經無再刷, 刷肥比較多, 4符文點先叫夠好, 6符文係咪唔駛咁高刷?

我覺得活力妹buff蠻女 阿伯 黑弓 會好d

傘女未覺不如唔好落 食多本4星書落獅子有用D

試下雙攻buff 眼鏡1 阿伯法2 新sup3 蠻女4 換走新手盾 主教射去吸血鬼

利申：新手

有無歐狗秘cup？

教人都負皮
都係潛水算

等緊4星書上獅子+3

可以試下, 我隻吸血得4300血

你不如打返d好d既符文先
去到六星仲用緊三星符…

係咪刷9階? 要用到幾好? 人地話刷符係無盡地獄

都係輸, 吸血坦唔住, 下面好快就死晒

試下放堆輸出上去 幾隻sup 同吸血鬼係下路 吸火力

試下拎番隻新手盾出黎放前面
石頭人放最後 佢係你第2-3位高輸出黎
唔好比佢咁早死
野蠻女放番入1-2格

蠻女放後小小應該會好d

拎左個50票慢慢試

黑弓起手好d

新sup剩係buff一隻

兩行陣就唔好用雙buff啦

阿伯被迷之後成隊無左一半

兩個禮拜先1800 定1900

而家咁樣幾好, 最多都係比對面獅子扑爆, 雙buff隻蠻女9成可以秒到對面

而家抽邊個pool好？

1

咁就升曬做6星+覺醒,雖然有小小奇怪

記得抽兩野,有小小角色之後就留返D石抽下星期個POOL,實勁過依家D POOL

好糾結 升黃毛定沉默補好

新手留名

咁樣起手得唔得

還可以
抽左P幣未

咩係p幣

睇第一頁#13

有100個p幣,抽埋佢?三星?

係呀

拿

可以考慮再刷過

【首抽建議】

(五星卷)

(呢隻用P幣抽->)

下個post紅字加大

我覺得還可以既 始終抽到一坦一法 P幣呢D隻火1其實送鑽唔手軟
慢慢儲都OK

agger,得黑弓叫做有用

shit,我朋友叫我刷盲盾起手

你朋友都幾山埃 盲盾起手我一定反對
打人冇力 坦又不足 對我黎講盲盾只係一隻SUP
一隻被動沉默人既SUP

呢加有up既5星角黎講 盲盾的確係最有用
不過呢隻game唔係玩一兩隻角色

咁我重刷算

其實佢有隻5星法 5星盲盾 抽番D 4星主教 蠻女 再加埋黑弓其實有得一戰

起手用盲盾真係無乜用
盲盾用黎打公會戰

咁樣可以繼續玩？

直頭可以用心栽培啦

d人隻鞭女勁撚到

唔識用 一鞭到挑撥就係咁先

伊雲尼都有用

鞭成萬 痴撚線

佢招1技有咩效果我都仲未睇得明

唔係偷BUFF咩

偷定複製

你去32試

呢隻要唔要合上去？

曲線....

我想問邊隻叫綠盾
驚合錯啊

個成得到隻眼罩佬 就是綠盾肥料

呢隻就係合綠盾材料之一

唔該哂
咁合上去就冇錯

LIHKG9 收人 ~ 暫時有一個空位
有心長玩, PVP1700分以上 即可申請

想買體係咪都係去神秘之島用石刷新再用粉買最抵

其實要點玩
得隻+4

死火啦,我帳號明明移到了新手機...但岩岩一開GAME就變成新遊戲,
我見我仲有邦定係google 嫁WO

舊手機呢

正常唔RESET既 點都會係其中一個GOOGLE帳號到

係到...但隻GAME我刪左...
我GOOGLE PLAY遊戲個ID係一樣 無變到

刪左GAME重裝個AC都會仲係到加喎

係嫁咩! 我試試先

粉夠用既話好似係

祝福

好想抽野啊屌！ 快d 轉pool啦

點先有碼?

係咪之前twitter活動抽中派code

想拎埋惡魔城第15層個古幣課題
下隻6星係咪應該到苦痛/惡魔法

惡魔商人裝2個爆傷符傷害會差好遠
搭重置debuff隻盾就好易過

惡魔商人係邊隻

同埋邊隻盾可以重置debuff

第一張第二行第4隻
reset debuff係前排up完嗰隻4星藍帽盾

屌你成隻靈魂商人係到都問

日文撚識睇咩

藍帽好似有但冇升過
呢兩隻洗唔洗+值?
岩岩望完先知惡魔商人base crit 100%

藍帽唔駛升
商人法應該都唔駛點升 最緊要谷爆傷就得
尋晚先打完但係洗走咗個陣 而家唔係好識排返出嚟

諗住都係雙加攻去打
苦痛 惡魔 搭隻槌女 不過都要等隻巫女+9埋先打

唔識睇不如唔好玩日文驚

唔識聽日文唔通又唔睇乳都宮咩

三次元不了

隻野谷爆傷拎去炸 好快完場

呢個點解

唔睇

係咪5星符都夠洗 唔洗覺?
唔想SIDE晒D野落隻野到

僱兵升level

我想要錢關呀屌

thx

終於砌得返
但係試咗幾次好似唔多穩
蠻女有時太大力打死怪隻法會打錯位
毒盾夠坦嘅話可能直頭唔駛落綠盾

夠啦

招覺係乜 我記得唔洗

苦痛都唔洗落?

賣活力妹妹出去做

依位巴打成日放蠻女係前面 其實蠻女係打手黎 需要好好保護

我都好需要錢關

無練無得用
好似話用黑弓都會好易打，我又係無

佢係我老婆 唔賣得呀

黑弓我未+9

我+2四星都過

冇符

上次開1星期刷左2千萬擺向到

四星SR咋喎

加油呀咁多連登仔

白卷係咪改抵左機率
刷5-10 25-5 25-10
成千體加埋 都無60張

我終於抽到石像佬
600石係唔係抽盲盾pool?

咁樣開唔開得波

23層惡魔城要點過架

巴打 我岩岩先開局左冇耐
遲啲千七分先再搵你

開得啦
我覺得石可以儲住先 宜家d pool幫唔到你推圖

渣架

我都係卡左係第23層 琴晚試左好多次先拎晒22關啲獎勵 23關又收晒收

有冇巴打教下路點組好？
兩行雙buff?

新活動嗰個咩code黎?

想問下尋日開始刷符文, 6星符峻左R+ 血% 加攻. 升唔升+9?

冇5星ur就用住先

過左23
雙攻 用槌女同mk仔博佢兩隻crit秒隻法師
但做唔到全課題

唔係槌女 蠻女先岩

主教加魅魔好撚嘔心
單buff成日扑唔撚死

幅圖無關係既

韓版5月17日版本更新
狗頭 6星覺醒最大LV +10基準
基攻-562
1技
紅手II 攻擊前發動 消buff+鎖buff 18rd
2技
詛咒 全能力-100% 18rd 攻擊前發動
3技
48rd 挑撥無視
覺醒
腐敗 最大HP6% 6rd

笑咗
+6到+9個位...

狗頭T0

手持黑色狐狸有女屌嘅日子

帶個狗耳頭套就當係狗頭咩

係埃及裝束黑色狐尼

屌 手持埃及裝束黑色狐尼要屌打一切了

利申抽唔到狐尼

仲唔快ALL IN?

隨機5星中左
仲唔坐撚死你班仆街

唔想講野

你仲差9隻

屌 準備收負皮啦

屌 成班歐洲人平時採晒海底泥扮黑

搽

仲要升多少少攻先夠炸死哂班下級戰士

好啊，無問題。

好撚嘔心呀

哇屌，好撚型啊

無課金 無綠盾 第一次入頭500

雖然真正既戰鬥星期日先開始

d體都要射黎刷符/刷錢
唔得閒升佢

+0=跳入去rj🤤🤤🤤

儲5星書

歐狗仆街死 冇新pool都搵到位晒

收到風下星期將會有大量玩家被機妹跳到無癮棄驚
各會長又可以襯機搶人

想入1會個LINE群食花生

咁快改啦咩
仲係+0 tim

我準備好覺機械妹
希望出埋轉移

坐爆班友

我依家已經俾獅子跳到棄驚

我呢排俾雙buff陣打撚到想棄
Pvp輸撚到on9

話唔定日服好快又改,利申+2

一見到D人BUFF極都未完
個心已經涼左一半

照屌打佢地

黑色狐尼原來先係惡魔城主人

不過詛咒 全能力-100%,依下佢唔知食唔食得曬100%,我記得佢上次將80%SET左做上限,但係比咁多又有咩用

2 會有一半都係下級戰士 笑住炸佢地！

識搶一定係搶一會

進左做中級戰士喇

不過唔夠1300攻又要再刷

FEEL到會長會第一個走

盲盾落血定防好

見到2樣都有人用
因為依家多左人落黃毛
多左人落雙防

為保護當事人我已經遮名
大家都係Gundam

3零部隊

有位會然今日請左我地食

笑撚死我

乜撚野事

新活動投石佬
佢後面200 400果d獎勵係咪累計拎既? 定照扣

個陣啱啱先成形又要再砌過 麻鳩煩

照扣

屌 咁有排先儲到400 wo

好易儲到咋喎
仲要我地會射符爆卷打PVP

一定換得哂

都係既
每日果個一定換晒先

我地2會都唔執輸
LIHKG2 0083部隊

大魔我地係黑色三連星

射符射到好灰

pvp又係咁輸
打撚咩

射左

想轉職做上級戰士，有咩要留意

估唔到今日你地幾有創意,開始高質

要求唔高 淨係6星SR+ / 5星UR+ 已經收貨嫁喇

6300 血 1300 攻
中級

最近8 粒都r ,r+

pvp瘋狂扣分
打人又輸比人打又輸

慘得過2400俾自己會員打返落2300

5w 10L 係咩事

支持2會巴打

鐘意雨宮天既唔會係壞人

正評送上

唔洗睇大陸個所謂攻略版啦
翻譯同攻略都分唔清
狗都唔屌

嘩 旦那咁有心機 不龜路黎架 累撚死

原來係傳説中嘅黑色三0星？

係公司冇野做先整下咋
劣改

咁都叫劣改

有冇公會收人？
1800分

連登已死

大把

伊奇點睇天使盾新skin

lihkg10收人, 大把位, 申左留ID

男天使定女天使 gay test?

男啦梗係

係點既樣架

小妹都係鐘意白魔仔 雖然係廢老

正太控

hehe

d色其實好靚
但唔知點解成件事好腐

其實呢隻game好似得一個畫師
佢畫D仔仔好多都有少少BL味

mk個姐姐skin出未

點解男mk仔既有性轉
天使盾無得收既黑長直 一定好正

變黑長直

我都想看板可以性轉變肌肉仔仔

返工狗

重課大惡魔
呢個名咁有霸氣點解無人用

張圖好可愛

唔係人人carry到囉

想用 但唔係重課用唔到

無限食蛋

會員id呢

仲要痴到幾時先有新POOL

2100分有冇會收 無課

大把 搶住要你

2600分求歐洲公會收留

以後二會攻略落你水印

落ok仔啦
佢非中獨歐

2550 求歐洲公會收留

請問 4 5 6星符文咩grade先會用?

利申新手

4ur 5sr 6r

前期無咁多靚符就4星5星R都要照升嚟用，升好6星先慢慢刷新符換
有時grade低但係出到2S 3S都用得過

放工strong pish

2300 求歐洲公會收留

2200 求歐洲公會收留

LIHKG9 有一個空位~ 有興建可留ID

有興趣可留ID

3300 分求歐洲公會收留
利伸 心情唔靚唔打會戰

申咗
ID:swartz

歡迎你加入

點解次次訓覺掛機都斷9我線

留咗line等入group

新果個任務係咪同上次一樣玩法？
每日換同累積換係咪無關係？

上到15xx分開始卡, 有啲盾用蠻女雙buff加攻扑落去仲剩成三千血

回樓上

pvp多左好撚多盲盾, 主教+血鬼
單buff陣打唔撚入又冇taunt, 2200都守唔住 打人又輸比人打又輸

唔落黃毛你就會對魅魔同歌姬同黑弓同盲盾
落左黃毛你就打無限同人地對面雙buff同主教魅魔

嘲盾抽中同盲盾同一行已經輸咗一半

黃毛又未+9 巫女食多本書先上得場
隻隻魅法+6 巨神兵 歌雞+9唔撚洗錢咁
恰鳩我呢d非洲佬

屌巫女上得場果陣就獅子 mk仔 槌女 蠻女4打手扑撚死對面

講出我心聲

在下微課大惡魔

可唔可以問d on9野
3星炸彈炸落盲盾會唔會自爆

你自己都巨神兵 扮咩

你望下三星炸d技能先

見到了

屌 又射咗符

乜撚都無

求教

2行陣齊哂腳啦

巴打無課金都打到咁高
你隻魅魔石巨加幾

咁樣？

定咁樣好啲？

淨係睇炸彈既話 下圖好d
唔駛比人穿

搵幾個比你參考下

Thx巴打！

巴打D角咁齊
打到上位應該冇乜難度

實不相暪
呀叔由幾日前頭二百跌到落而家五百幾

似係練度問題，要上場既角色都6星應該可以返頭200

可能係 啲support同炸彈得五星

賭場既巴打打咩？

日本公會
叫咩白之領域

我地都係打日本公會

對勁野？
其實係隨機定跟上季排名

唔勁
我諗隨機 但唔會同你公會上季差好遠實力

屠城可恥

首先本人很感謝會員們的勇躍參與,雖然射零問題還有待改進,但各位成員也有不少的進步,雖然是次對手比以往強大,經驗也比我們老道,但經過會員們不忙抽空參與會戰及討論,從而令是次對戰中獲得險勝,實屬難得 另外,本會還很感謝對手的指教,因為這是我們遇過之中最強的對手,是次對戰讓本會獲益良多,也讓我們了解各自不足之處,本會再一次致謝

獲勝雖然令人高興,過程也十分難得,但我仍想在這裡分享一件比較令人傷感的事情,情況如下:

雖然我們四會並不是強大的公會,還要是個剛花了一個多星期才從4XX名回來的公會,但仍想澄清一點,本會雖然名為Lihkg4,但這也只是同一個論壇誕生的公會,各個公會各自為政,大家也無權干涉,本會雖破,但也存有骨氣及尊嚴,本人不希望有心人將不滿擴至其他公會,因為這是一件很可悲,而且十分幼稚的事,更甚的這也同時傷害了我們同族的關系及我們共享的榮耀,望有心人能自身自愛,給予本會一個合理的交代,謝謝

4會好波 qq班人真係個個把口都坑渠咁臭

會長好波

G持4會

等睇選擇性失明

真是養生的遊戲

二會人數27/31 但係我唔會降低對倉 同收人既態度要求 由咁多位繼續頂落去

石巨抽左兩次之後食書上+9
魅魔抽中3次食多本書+3

準備棄驚

會腸
我會記得cap圖唔會邊開工邊打機

招生圖呢

請搵今次會戰射0 既同事

開個s黎見我！

double 0 and triple 0

C

B

9成都係

C! C!
C!!!!!!!!

搞錯比b咁好

老生常談

搞錯 比佢強化到

3萬蚊上+9

蝕撚晒 咁快上9應該無用好多錢

有無巴打黎二會呀 有得捉住小妹隻手仔

點解一定係手？

仲可以係咩

渣其他 要入會耐左既會員先得

一會有兩個位，有無清想入來，唔洗太勁，上季頭200就得
輕鬆會戰

上到頭200都唔勁

4會勁 一星期絕地堀起 巴打好波 lihkg霸哂頭十指日可待
屌 個連登帳唔知做乜撚登入唔到

乜撚野 大魔王分身

p巴 二會有3個位 快d黎！

今日唔得閒打pvp 一開 195

你d銅劍紙盾 今日好多人要求你刷符

屌 唔知連登發咩神經 好彩我大把貨

銅劍紙盾既下場

屌 我都想刷到靚符

Btw 你仲好講 你開撚哂啦 乜都無啦 @Tate

麻煩今日有份射0既同事, 製作2會招募海報 一張 同埋抽十連冰骨, 己記數

21xx收唔收

sorry呀巴打，唔係你錯，係社會既錯 ，上季14名但d公會已經難打到仆街，無得唔因為咁收高少少

但你放心，4，8，9，10好似都收緊人

我見到個0就諗起無限陣 就諗起你 屌

唔緊唔緊

死gay佬..

伊奇姐係肉便器

終於夠幣換6星魔鬼想問個白痴問題，六星升技係靠傳說級技書，定5星書都得？

6星換天使盾會唔會好浪費？

六魔星 升技 要用傳說書 （古幣書）
至於簡咩.........

本身無綠盾，想要個硬盾

簡有愛／簡性價比

硬盾好快大把選擇

有冇惡魔城25層參考

破會都夠做

4會真係好勵志
4會記得珍惜會腸

搞到有d想入4會添

叫過你入架，當時又唔理我

冇計啦 一早入左個fd既公會又打得好地地
我驚入左你地會打d人唔撚夠打咋

講依d,你仲早玩過我3日，驚鬼唔夠打咩，你要黎既話，我下次留個位比你囉 不過要努力打會戰架bo

屌，發覺一陽指+9 好用過炮台男....
一陽指可以直接秒人，炮台有時秒唔到對面，純粹暈對面18秒....

我同級果d都未必夠打
而家2200分都守唔住喇

我係咪睇緊2個月前既post？

隻game先出左幾日 咩兩個月前呀?

一陽指，毒盾必升
新手三寶招連技都好勁
火系三寶除左火法其他兩隻都好勁
傘法超op，有哥基無得輸

想問公會戰15v15會好d?

國民三寶係一陽指 毒盾 反盾

真係唔夠打既話 可以咁簡

仲係2300分上落緊，不過公會戰同排位唔算有好大關係，主要都係練度同角色池問題

我而家都係拎pvp個陣出黎打公會戰
d角色練唔夠, 轉唔到太多陣

原來閣下係剎那，失敬

高達定漢堡包

追返今日d文就會明

懶
唉 而家卡分不特止仲跌埋分

lihkg8招有心長玩既巴打入會同入谷一齊討論
新加入既會員要幫手打下公會戰所以需要
-1900分以上
-入tg谷
-打公會戰並cap圖

我地輕鬆玩但不馬虎 目標係打入頭50
有興趣請留名並到以下網址9up就可以了

成班弱者

強者在此

輕鬆

唔洗訓系列

痴線

又出去捕捉野生巴打

巴打訓練員

一起身以為中到獎..呢隻係咪唔駛練...?

係
垃圾黎
狗也不屌

當佢肥料咁用

抽黑色狐尼仲好

有無休閒公會招人 開服玩到依家

陰公 fb個小編7點8點就要起身俾人互住黎屌

錯post

到底要講幾多次 小編係謙稱黎
同在下/小弟一樣 唔係俾你用黎叫

有咩問題 明咪得

BTW你回錯咩POST

咁殘體字5P字大陸字夠明啦 係咪唔撚駛屌呀
柒左仲要兜 柒上加柒

king raid

差不多先生

咪撚戇鳩啦 剩係識偷換概念 仲識D咩?
無限上綱上線拉埋哂其他萬人唾棄既詞彙就覺得自己好撚有POINT喇?
坐井觀天既小學雞咪你依種傻閪囉 縮番入你老母個臭閪再沖出黎柒啦

做乜撚

block咗Don9唔好傷自己眼啦

依家連登真係好恐怖
以前高登就話打5P字吾系甘牙同簡體字依D字先會俾人屌
依道打乜野字都有機會俾人追住黎咬
有病 唔明有咩好嘈

睇親呢啲捉字捉到屌晒老母既都覺好戇鳩

lihkg10收人, 不限分數 大撚把位, 有意申請留ID

阿A叫自己老婆做賤內
唔通你又講"阿A個賤內"咩

咁都有得嘈
家下D人早餐係咪日鳩日都食火藥?
小學雞真係多

早排見到有個post係同喺 既同嘅都俾人捉住黎屌

講既野係啱既反而要被人話咁都要拗
ho ball

做乜尻 ?

乜撚野偷換概念 你到底明唔明咩叫偷換概念
上面成段野都係廢話一個point都無淨係識人身攻擊

你自己話"有咩問題 明咪得"
照你咁講 吾系甘牙你都明架 學霸學渣你都明架
有咩問題呀?
邊撚度偷換概念呀
讀得書少人地教精你仲要大聲夾惡
唔識咪唔識囉 咁你而家係咪用錯左呀?
如果人地用小弟自稱, 用內人介紹自己老婆, 用犬子講自己個仔
你又用返一樣稱呼去講人地 會唔會覺得無問題呀?

而家d人真係 錯左仲要聲大大
自卑引致自大

以後維護連登正字環境靠哂你喇

發生咩事 我係咪入錯post

係呀 被人捉錯字果個嬲撚到爆seed屌人老母
讀得書少真係慘
唔知仲以為香港取消左果十幾年免費教育

我而家先知遣詞錯誤都叫正字

申左 劉華

係咪又要開始新一輪既捉字遊戲?
大個仔喇

捉到人錯字咁你咪好西利?

出黎啦

以為入錯post

收左

新手岩岩上到2000分 有冇會收留

LM

小二 花生！

qliphoth 加左

如果巴打有興趣，LIHKG9都有一個空位，可以諗諗佢

曲線 推post !
利伸 唯恐天下不亂

收左, 入埋黎TG啦

推post
幾時先改造蘿莉
好期待

真休閒型玩家收唔收？玩極都得1200分。

3星炸彈仔攻擊係點計?

攻擊力 * 1.3 加爆撃 - 對面防禦力?

等3點射體刷錢

18個post搵唔到會個tg tg係咩

官方唔打算做野救下佢？🤔

咁勁仲乜？ 1打9

會做野呀 第時會出加值轉移囉

將覺醒技改做綠人已經屈撚曬你地機

呢隻我覺得5星入面已經係比較勁
仲有好多廢過佢

不嬲勁野黎，p巴main角

ching sick ball

bd已死 沈左底

養生咪幾好

得返我同靜心BB

正森小妹

收

陰公仲有成星期
點挨

準備迎接曬命狗

未出新野已經被曬了

d人又機械盾又屎忽又冰盾

仲有10分鐘

冰盾同機械盾都有
但冇+值有撚用咩

巴打你好危險 快啲走...

等下星期二定三 佢會buff 到時好撚勁

任課架喎...

轉職做重課大惡魔

一諗起下禮拜個個屎忽眼鏡盾+9就好不安
點解我一隻都冇

可以等棄驚

任抽架喎
利申無眼鏡

成個星期冇撞過無限隊
Makhee最後上線係3日前
無限隊係唔係正式收皮？

灰到唔玩
上期仲同佢一齊係200 名相遇

冇佢我點上分

賤嘴
利申：唔想無限隊沒落，進攻真係靠佢地送分

防守都係

上面歐狗又曲線曬隻食一本書就+9 既哥雞

1個鐘先刷得100場錢關

好仆街啊你

新果隻5星法招一技係點計?

你都有+9歌g啦
死歐狗

2100分求hea團

有冇tg啊?

入唔到bd??

入唔到

做乜鳩

啱啱開左50把劍 你同我整d咁既野

冇事啦,大家翻埋位做翻自己野啦

係咪比泡菜仔hack左

無 一直單機

一有事潛水狗上晒水

lihkg10收人, 不限分數 大撚把位, 有意申請留ID
[/member]

屌, 次撚次個MEMBER都整撚到柒晒
我究竟係咪弱智

屌那聲 以為可以棄驚

U質

整翻個啦,基本上好多團都用tg做溝通,打會戰,交流等
放心,入完group唔會單機

走呀

5星
我畀機會你同大家道歉

勁過d6星符

加左十團

星XX?

我會好hea 好hea咁玩

咁串既

aca

屌你老母呀我

朋友黎唔黎TG GROUP吹下水,可以學下點玩,同埋早D知道最新情報

點加

你add我tg先@jimmy8142007

好似真係出轉+值?

出嘅話就土豪玩哂 果排咩角勁就咩角+9

咁快

唔係一個限3次定4次咩

新公告 我唔知係咪

法師係咪一定要儲1rd氣先識打人

同時周回同加值繼承

周回即係點

打肥/符/水晶同時可以打其他野e.g. PVP 之類

Molamola
要跌出前百啦
開始養生

屌你正呀喂

1. 世界boss
2. 可以刷緊符肥晶關同時打其他關
3. 加值轉移
4. 組合效果由3個先有效變成2個起就有,3個最大
5. ???
6. 應該係指抽蛋600鑽,15分鐘內再抽都係540 (放便大家執box)
7. 碎片直接變粉
8. 分割式chat window

加值繼承點玩法 好多垃圾四星

好似1000石一次,仲有每月限次數
你唔會想徒落四星

9000石+9 無乜好期待

佛心公司

屌 旦那世界第一 正皮

k巴都係世界第一 一個係情報 一個係translate

btw最有用真係果個同時周回
多模式同時掛機

巴打你果個詳細過我好多
我冇玩韓版 所以都係直譯

一二會又贏

人物組合即係出2隻角組合果個能力?

睇番K巴講就係

而家要3個齊哂先出到組合能力
改左就2個都已經出到 但能力加少D

高汁

正喎呢個 終於唔洗三隻有能力

終於唔洗撈隻垃圾三星入去

偷下官方圖

天琦

系統跟得咁貼(同時周回係韓版係四月中先出既機能)

好快PVP懲罰系統日版都會實裝 (韓版琴日實裝咗)
無限板可以收皮

1000石一次

仲有272場 應該清得切

痴線game跟得咁貼

4星500 5星1000
我糾結緊轉唔轉4星角呀
轉一獲差唔多10抽咁制

綠盾rip
合出黎既轉唔走

有邊個同我一齊炒車

我先唔要公廁綠盾

轉走隻臭既歌g

一路刷符一路刷錢再順便刷白卷
3600體唔知可唔可以燒到2粒鐘

また、今回のアップデートにより、アリーナで複数回正常終了しない事が続くと待機時間を設ける制約が実装されます。
アリーナをプレイされる際は電波状況、充電状況をご確認の上、お楽しみ下さい。

啱啱先睇到

依句睇極都有啲唔明

話說韓版琴日新加咗一個機能
打緊PVP個制異常終了(彈apps,強制閂apss之類)2次既話,就會10分鐘唔俾你排PVP

好似就係講緊PVP狂斷會有待機時間

4星+值都有得轉wo...睇黎啲石用黎轉都無乜剩

係 應該係指依樣

有冇人知世界王有咩獎勵? 有骨盾有修女 今鋪FATFAT喇

+9綠盾

加6綠盾

留名睇韓服下個月就改強綠盾

綠盾用唔到咩改版後？

唔係呀
不過未來冇咁強勢咁解

2000幾石係身,身痕,黎緊係唔係有新pool?

2團招強力打手 已經有幾個女會然係2團入面 唔好錯失（機）會

其實你個id點讀

照讀返Bios

聽講d女會然成日貼自拍比團員睇

你地會唔會每日用粉買4星書碎片

頂你呀 講好左唔爆出去嫁喎

軍團福利

我都申請左入團 排緊隊睇

好恐怖 見到某處已經吹緊聖杯猛男+3...

淨係入line/tg ok? 小妹都想貼埋一份

會,d粉多到無訂洗

呢到貼張比團長過下目先啦

一會專業人仕會長都會飲尿俾會員睇

Ching識貨

團內福利嚟

你死啦，方丈份人好小氣架

一聽到可以轉+值就想轉走隻+5歌姬比石頭人

有興趣想睇囡囡可以先send自拍照一張比2會會腸

利申 啱啱send完就入咗 真係幾正

agger,歌姬狗都唔屌
利申 首抽歌姬

想將石盾轉晒比歌姬
雖然石盾都未必有J

好多女會然 好warm

望真d
有j架

不會懷孕

迎男而上

望見天使盾個新skin扯扯地

2000石

下星期人人＋9機械女冰盾屁股
我仲用緊野蠻女係咪棄得驚

1001有無人可以整合埋呢張同上面兩張活動圖
下post唔洗睇殘體字

1111111111

lihkg8招有心長玩既巴打入會同入谷一齊討論
新加入既會員要幫手打下公會戰所以需要
-1900分以上
-入tg谷
-打公會戰並cap圖

另外未入tg既巴打記住入

push

無啦啦俾8會踢出黎
我日日on喇喎，之前唔知tg而家入返得唔得

我就係比你踢左兩個帳個爸打
明嘅無入group都預左
玩左兩個月都開心過，順便多個理由棄game
再見8會

無問題

入返gp啦做咩棄

其實真心無咁多時間討論
兩個帳我同囡囡玩 平時都係互相討論下就算

1001 推咁耐
垃圾game

agger

棄哂啦

仲有200幾場pvp 應該清得晒！

未到24號已經棄哂，垃圾驚

出新pool咪又返曬黎狗衝

跟住又會有d平時無係post出現過既會然係道曬角

邊個食呀伯盾邊個係鬼

有隻+2 阿伯盾
好快就變 +0

左手同右手玩?

六個正皮

見到有人女朋友專登入黎負評

JJ熊貓巴打見字即入gp

有冇人對個account有興趣？
開服第二日開始玩
想平平地放左佢 仲有大約4000石

大陸的朋友好嗎
可唔可以請你地老大出個符文防12攻略？
唔洗翻譯 我想要攻略

無志氣! 去食屎啦!

唔岩你出個比我

盲盾點對付好 成日都俾佢一夫當關頂住隻蠻女同鎚女

問族長啦屌 佢乜都有

有無上黃毛打?

得+3未練好
咁下隻就練佢

族長個隻上級戰士點跟

mk石巨硬爆佢屎忽

石巨得+0

咁...
雙buffmk硬爆佢屎忽

想練多隻小號
有冇人棄驚

我

準備1001先

1001